# Лабораторна робота №3. Розробка лінійних програм

## Мета
Написати програму мовою С

## 1 Вимоги

### 1.1 Розробник
Інформація про розробника:
- Авдєєва Софія Олександрівна 
- Група КІТ 121Б

### 1.2 Загальне завдання
- Написати програму, яка за заданим опором трьох резисторів r1, r2, r3, які з'єднані паралельно, буде визначати їх загальний опір.

## Процес виконання
- Gitlab https://gitlab.com/sonaavdeeva68/lab03

- Я створила приватний репозиторій під назвою "lab03", щоб потім завантажити вже виконану лабораторну роботу;


## Висновок
На цій лабораторній работі я розробила програму, яка визначає загальний опір заданих резисторів. 
